關你咩事？

答我ok？

唔關

想啜佢啲腳指

關我咩事？

有無諗過搞返好個生理時鐘

咁就收嗲啦

壞咗了

玻璃心係咁上下

Yes